［多圖］有冇人知道佢叫咩名

聽佢唱歌好過癮

Push

也會怕有一天會跌倒

，

楊千嬅

Pish

Oush

Posh

不推文回覆廢

。

'。。